［69］有冇手足已經做好準備

帶水帶糧帶防具